比人偷相做pt bf

屌 邊個 咁撚憎我

個fd見到

比人識穿 仲唔捉到你？

係咪你之前Chat人好快就send相比人啊

唔知邊個玩我

因為你歌聲太動人......

Ok繼續扮

想幫襯

以前個ex 都係咁講

會窮

個fd同我講先知

幫你衝破心理障礙

D fd問係咪我

報狗有無用

有市嘅不如順便下埋海

唱歌一個鐘1千蚊

嘩 邊個咁大整蠱

仲要po我上story